有無人係食住家飯先會有屎屙？

唔知點解我食住家飯，食完無耐就會有屎屙
唔係肚屙個種，係好自然去廁所個種
但唔知點解一出街食
又或者個排好少係屋企食
就超級便秘
有無人都係咁

一樣
屋企淨食肉都去得好暢順
出街狂食菜食生果狂飲水都屙唔出

樓主便秘

我都係

世事都。。。

出街食或者食少少零食就會肚痛痾爛屎

同你完全相反喎
一出街食變左鐵肚

我都係 但搬左出黎住唔係成日有住家飯食

試過日日出街食
成個星期淨係屙兩次

條腸唔夠勁應該

出街唔會急屎 一返到樓下就開始黎料

我都係2-3日先痾一次

應該係條腸太敏感

咁樣好好

Bro

出街就算食沙律都痾唔到

係屋企瘋狂食菜都唔得？係日日食先有效